龍心搞乜？又崩牙又食幼齒俄妹

毅進星籌到錢俾佢？

點解呢d場合會有個俄妹

乜攪到自己成個大陸民工咁款